許智勇：主席，規程問題！你係咪支聯辦嘅看門狗啊？

許智峯好嘢
去片

L大口狗

自推

成3個鐘，比個時間嚟啦大佬

時間3:13:51

我明明已經share有時間條link

連登預覽youtube唔識自動飛去個時間

條link己經加左t=11631
一click落去已經飛左去3:13:51
你條矇撚真係

咁我唔知點解我預覽係由頭播起

咁我唔知點解我預覽係由頭播起sor囉

我諗係唔好用預覽
click條youtube link

係想問
果隻中聯辦狗仔 陸頌雄
係咪大叫美國狗

係 唔洗睇到個樣都知係條柒頭 奶共奶到上晒腦

踩中咗條尾
啲狗梗係吠得大聲啲

智勇youtube channel 需要大家支持

我就見到容海恩講左好耐廢話 唔撚想睇個臭閪
算我忍
聽完個臭閪就到梁xx
屌大佬我想睇峯峯姐 你比條乜lihk我

再講多次
唔好用連登youtube預覽
噤link睇

中國狗
支聯狗
共匪狗